[集思廣益] 跪求創意容器

跪求各位巴打
公司黎緊想派卡套畀人，
但又唔想俾人一次過拎晒，
請問有啲咩容器可以俾人一張一張咁拎?

巴打咩公司
做咩位?

咩卡套?
想係邊度派?
幾點派?
幾多人手?
有無連其他event?

細公司，做打雜位
巴打係咪有好介紹？